[禮拜六咪落雨] 利物浦 對 李斯特城 (3)

LM

但也會合約好可愛

lm

星期六打風落雨!

知唔知聽晚有冇咩場合可以博下攞簽名

唔是我妻ching 開咩

有無手足有飛去NB個簽名會

我唔開得，一陣有小學雞ban左我搵唔到

屌 而家預測禮拜六係天氣最差個日

不了 我係利一分子

好心咪咁毒啦 成個追韓星果d妹妹仔咁

有人封鎖我嘛，一陣搵唔到post,

咁你就咪搶1001

你都是開個紅牛post 好d , 利撚發惡我都保唔到你幾多

咁孖沙狗又得

無諗到會搶到

扮keita agent

我妻爸

我見有人比錢果陣 試埋件衫

on9 樓主重多人扑啦

仲會唔會簽人？

原來今晚八點銅鑼灣時代

手氣好，今晚可以中800萬

yes
羅拔仔已經係我哋嘅人

羅拔臣子👹
名已諗好 不過要等30日

佢地口顏

今晚開Winning簽梅拿

十年一次呀

現場有人等緊未？

不了 廢尻一條

我都要等30日先改得返做我妻同學

一陣同 「賣xxx波衫」 同一命運

識人過左去了，希望可以合照到

屌 一直撐錯左你條仆街
都唔真正我妻爸黎

咁早

巴打消失左？

👹 呢粒7到甩轆

Can子👹

謝謝拉特 個名比人改左

同一個人黎，只係改改名，避出面班獌狗

身為利子 都會驚獌狗

我話唔係就唔係
呀叔做野係咪要你教？

平時 me 一打十隻獌狗啦

做人做到你咁要改名避狗
你都算係幾柒

巴打琴日廁所屌獌狗？

軒式手術刀

米奴列

Matip + lovren 頂晒

古仔最受歡迎

講還講 唔好人身攻擊wo , 雖然係幾柒

改兩隻字避到d咩

啲相好靚

係欄幹屌啦 ， 洗咩入廁所

唔細心睇個名根本唔知改咗

佢地好撚煩，係公海游下水都俾人狙

琴日橙衫沙拿巴打好有料 屌到隻月巴急急腳走

其實我係想顯示我老婆個名

你辣火頭就預左架啦

又唔見我比戈狙

酒店比我想像中多人

其實撚狗好開心

有無糾察隊

呢個我明

lmlm

簽人未

乜野糾察隊

Jelly

今晚啫喱體檢，好似

希望今晚至少有拉頸巾相睇

好似話酒店食蕉唔準人入酒店？

希望啫喱可以似模特咁，激發屌摩

[認真學英文]
高普句"are in we vegas? "其實咩意思

佢仲有話澳門

拉斯維加斯
賭場

其實我都好想要拿卡

即係點
d人問佢keita係咪66m俾人reject佢咁答

Fifa買

賭牙=.=

可能係暗喻唔係多錢就一定贏咁解

屌你老母，出面有收放區，你Google search 啦

隔離post或者精壇問

vvd keita全部都無

只得一個羅白神

賣埋人上年net spend 雙倍 (沙高 30 摩仔10 馬高域15 stewart 8m wisdom)

屌佢嘛， 話晒自己主場

賭場錢多一定贏㗎咩

屌摩有15 ？

軒隊離開旺角可唔可以單聲

勁似

走左？

軒隊算識賺錢

利記人工咁un係要賺返啲外快架啦

1. 比d時間fsg
2. 比d耐性
3. 邊度買波衫抵呀？

自己揀一句

有人問佢會唔會加大bid 佢話唔係係賭場 要showoff

(咁即係唔會啦)

4.屌fsg全族

Fsg out

反軒

反我妻

果期吹奏沙拉太勁，無晒surprise

話時話有無人舉左fsg out??

我愛你

今晚想追星去邊到最好

賣左Vvd黎先過料你知

鏝果邊貝查特無晒聲氣

👌🏻😘

vvd已經係利既人

我打去問下高普收到人未先

cwb咩環境
剛收工

兄台們靜晒，一係完左，一係太忘我

好似又係將軍澳操

上車 訓著左 過左站

企左成粒鐘
Skipper兩次都skip我個件

名符其實

入左寶琳？

幾時

唔係八點咩

一日兩課？

唔是啦 ， 唔鐘意同人逼 ， 同埋其實冇咩興趣簽名

有得簽就簽 ，冇就算

agger 合照仲正
不過兩樣都冇我份

X2,10年前簽過

係邊等 鬆弟？

Skipper skip我兩次

球場等

事不過三
Ching聽日加油

到左 聽電話

軒真係

屌最想攞到就係軒個簽名

希望我咁講d人會唔黎啦

反軒派又多一員

屌又唔記得轉acc

笑笑笑

黎個陣就skip我個一件
走個陣就skip埋我個邊

唔比自言自語呀？

其實尋晚2個球迷會係咪a12高質啲同做到野

係
官方嗰個垃撚圾

呢個時間酒店仲有冇機？
定係去哂cwb

頭先旺角簽到軒

字體咁核突

屌你仲講

星期六一齊坐117-120嗌爆佢

認真 kent子幾好波

可造之才

我坐104 希望果度都多啲真利一齊high

有無巴打22號睇利
到時認得可以hi 下我

請問班利球員係邊

近距離見到佢扭波過人幾好J

仆街，以為影到我

揸到軒個胸… 就好了

真心可以留佢，但打邊個後備好

我隔離同後面都有人話佢好波

基....

好似傾緊又會借出去吸經驗

成百幾2百人排緊

?

健牌好似24

但係利記冇乜呢類球員

未夠班啦

今晚又去tko練波？

前面攻力又未top 後防又唔穏
簽人啦

揸到丁先講啦

John

96年出世，未生日，20歲仔

今日都係

LA 子日日玩啦

班友一日兩練，應該有機，但唔一定又Tko

空對空😘

想同 kxxxxx 割席

而家班球員唔係去簽名會咩

唔玩了

簽到梅拿
我碎左自己條撚再食返都仲得

棍撞棍 我是1你是0

諗緊會唔會去旺角
將軍澳剩係跑圏

知唔知幾點練？

Yes 1930

驚你得罪人 ， 累埋me

我諗唔會全部去哂卦
利申：去緊酒店

Liverpool submitted a £66m bid for Keita on Monday, it was rejected with the same message, he is not for sale at any price. (@MelissaReddy_)

The Reds had been encouraged enough to table another proposal but Ralf Rangnick’s hardline approach is the de facto stance. (@MelissaReddy_)

RB Leipzig's stance has been communicated to Keita, who has been advised to abandon his desire to move to Anfield for now. (@MelissaReddy_)

Liverpool have yet to give up on Keita, a priority target for Jurgen Klopp, having been patient in their pursuit thus far. (@MelissaReddy_)

旺角無咩位比人等同簽名

你會唔會係著杜奧巴去大球場果個

無飛

快撚d放啦屌你紅牛

辣剎

去酒店定搏將軍澳好

Hertha Berlin have decided to not extend #Allan’s 🇧🇷 loan for another season. (Bild) #lfc #hahohe

快d放啦 ， 唔想某會員自己開post

我陣間影到相你就知死

我鳩估佢地去旺角

影到先算

點睇都似我驚啲

搵其他target啦

下年4線 唔買人會死人

紅牛大把錢

Chamberlain "Mohamed Salah is the King of Egypt for sure" 👑 😂

btw 我覺得佢地簡酒店好有智慧
係正西隧口香港九龍勁快到

香港既濕地真係唔講得笑

睇唔出沙拿咁大隻

yes , 係香港做運動好辛苦

尋日好勁

白痴先飲 維他水

沙拉就醒啦

早知尋日買件軒隊波衫

現場啲利記職員話no training wor

1億度 核融合出現
香港人 最近開始轉熱了
並準備真正的濕熱來臨

無係香港濕熱濕凍天氣比賽都唔可以話自己係頂級運動員

要4：00入去排先買到

屌 原來用 磅la卡 林頭

飲維他

當我冇講過

太古集團

手足響tko?

簡左mane細碼橙色

我5點都買到la

應該都唔會出車，我都走了

酒店走？

冇睇第一場?

維他水 有陣怪味， 同「喇」喉d

今朝train左啦
今晚好似有簽名會

酒店

有阿 我買完 岩岩先開波

唔知點解見到班球生飲維他水有d搞笑

仲諗著佢地會運水來 都係飲維他同飛雪

我6：00先到勁多人排

講得出 磅la誇 中文名

嘩 咁多人

點sip位

唔怪得軒個樣成日串串貢

應該以為自己紅左

一線軒

沙拉 隻手win

有無巴打想近距離影佢地
我用張139 球員通道旁邊, 影球星靚位換 張114or115

Tg:

唔使換
直接過去坐

屌摩 靜係識扮cute

痴線大到
好想摸同奶下

高普9秒9跳上車走了

紅軍嘅威力真係大，已經數百人聚集喺New Balance門口等待陣間要進行嘅簽名會，啱啱收工嘅朋友仔可以趕過來呀！

同連登迷摩果個一樣

Achterberg puts Karius through his paces

冇飛趕條毛

karius著長袖係咪痴撚線

on9子真係on9

今朝明明冇人等

佢晏就先到？

個個都係你咩

得嫁咩，唔該巴打

得
佢唔會check

唔準你咁講

係咪開車走左啦

卡仔加油

今日收隊
佢地7-9係sky100有個渣打活動
酒店有lift出入
而家去最有機會係等
明奴 古仔 老母 卡神
去完nb活動番黎
同埋高普岩岩出左去

絲打你真係好得閒 又有毅力

仲要咁撚熱

頭先見門口電梯有幾個
ICC大堂又有幾個人
唔想係好多人果到等

去icc行下 有機撞到matip

岩先我行左第二邊緣慳一面

真心died hard fans

為左留低 去到咁盡

本身冇諗過追 但追上癮

識女朋友識呢種好 有共同話題
利申：藍絲

不嬲紅

幫手影佢

將軍澳之後熱死 唔出了

如果買唔到人 都仲要賣沙高
我諗我都反廢中鳥

ICC保安明顯加強左

琴日南看台都好多拍住拖睇黎

希望沙高努力係有回報

帶女睇果堆好撚狗

係

琴日見到有利撚拖鬼妹

帶女其實都無所謂 你唔好帶條著狗皮呀

風扇仔是必須的

有冇巴絲而家去sky100

絲打有無同男朋友去睇

話唔埋 連張飛都係條女買

好撚多靚女

去唔到架 佢地秘密通道出入
我岩先係sky100門口等左勁耐
一問先知個活動一早開始左

逼害

星期六會捉佢去睇
ps 佢唔睇波的

帶女睇又唔撚叫 淨係識selfie果d

原來西布朗尋日球靚波係J rod入

一pair都唔叫果d

公開操練攞簽名影相易唔易？
好想同daddy合照
琴日睇完去酒店但已經太遲

有無上連登

公平咩
利申：單身狗諗住買定今季主場比未來既女朋友

求兩張星期六飛
tg: cat0001

係 好撚多

非州盃 move to 6-7月

good news

聽個旁述up啲咁既英文
老母俾佢讀到就咁「威啦都毛」
功課都唔做

諗起呢單

今季有出手套

條女一定好鐘意條仔

又有可能比條仔食住當工人用

打開fifa 無難度d名

利迷好高汁

一個靚女都冇喎
又冇圖

拉絲真係痴線
咁我而家去酒店等佢地返

咁我又唔會咁對自己女友既

利迷最專一

睇得出
利無冠都照捧一定係真愛

比自己人hey0

玩小圈子

佢有acc架 不過一定唔會睇利post
但佢果日睇到你讚佢

搵個利撚做女朋友係我一生既目標

同埋洗唔洗早d去霸位嗰d?
我諗聽日已經係我last chance

那有女朋友

分家開新post啦

me , 季季都有買

nb個活動10分鐘前完左
如果佢地唔洗趕sky100
有機會停低簽下

不嬲

比清開 好兄弟

22號仲會唔會有袋賣？

La絲會唔會去酒店等佢地

想問下球場入面啲波衫連唔連章賣

no

No

仲要排好耐
我前面個行有個日本人第一場下半場開始排
第二場下半場開波先番黎

我今日收穫ok 所以走喇
聽朝要番一番工

本末倒置
真係咁值得排咁耐咩

有無攻略參考下

119

使唔洗介紹比你

Two blacked out vitos just gone in to melwood 👀#LFC

Robertson medical taking place. Announcement tonight maybe #LFC

Another two blacked out vitos gone in to melwood. That's four in the last 10 minutes #LFC

簽到了

James Pearce - "There's no sign of any of #Keita's agents in Hong Kong, no one I've spoken to is aware of them being here" #LFC

鳩等
記得帶風扇仔同尿袋
唔洗著波衫等架喇 熱死
其他聽天由命

比啲掌聲自己

頭先係將軍澳運動場見到李城瘋狂操練
星期日垃圾利應該會被英超冠軍大炒

馬列斯好扭到

屌你老母
人地隊隊都簽大名
沙律唔係唔好 但我想要大名呀屌你老母
垃圾利幾耐冇簽過一個實實在在既大名？

我地有古

Keita都唔係大名

唐僧都舞到摩仔仆街
唔咁諗馬列斯會點
好彩唔同邊

古仔佢地？

我覺得係

佢地聽朝岀酒店機會大唔大？

600蚊同出面鋪頭其實唔係一樣價咩
其實想買西布朗

係邊簽

應該無 Suarez 果陣都未算啦

屌摩同2世祖 都廢
2世祖傷到直頭慢到

打左一季德甲就大名

話唔埋 有時出車簽 有時番黎簽
都係鬥長命咁等

咁而家仲有咩人肯黎

agger
見到有pair印聯賽杯古仔 條女好撚正

巴神

如果簽唔到40m up 嘅球員，下季成季唔睇利

橫掂前四/盃賽都唔夠人爭

keita又唔得
雲迪克又無消息

呢幾日賣人就加速 無能

Robertson 都加速

貴唔代表勁架wo

但勁一定貴

雖然好多年前
但史獨+古20m就簽到

時代無收獲
有無手足知今晚去唔去TKO?

Liverpool to consider options as Naby Keita deal moves further adrift. (James Pearce)

#LFC intend to consider their options over the next few days after having a massive £66million bid rejected for Naby Keita. (James Pearce)

Keita is desperate to move to Anfield but RBL's position appears so entrenched that agreeing a deal looks increasingly difficult. (Pearce)

Even Keita submitting an official transfer request appears unlikely to break the deadlock unless Leipzig back down. (James Pearce)

Liverpool must decide whether to table a third offer in excess of £70m having failed with bids of £57m and then £66m. (James Pearce)

Sources close to the club have distanced themselves from reports that Keita's agent has flown out to Hong Kong for talks. (Pearce)

Unless Leipzig's stance changes soon then Liverpool will have to look at alternative options to Keita. (James Pearce)

YNWA

keita 最後都係得個桔

咁夜仲去?
班友應該好累

Liverpool pondering third bid of over £70m for Naby Keita as Leipzig continue to hold firm, by @JamesPearceEcho

完

佢都做利子既我都想溝佢了

我唔知 我問咋
前晚都無啦啦去左TKO

行過睇咗睇
希望佢喺英撚都可以好似琴日咁勁

買到我去羅湖舉港獨牌

咁你冇機會舉了

不舉

yes, nb活動

頂朝早搏一搏先
跟住去睇練波
但一定唔夠佢地快返到酒店

真係咁重要

簽到羅白神

米拿入返中場做後備=簽新球員

基達 不了

搭的士咪夠

系

now element starbucks

係咪星期六晚踢完就飛走

屌你老母紅牛

買兩日飛加波衫已經哪有錢
搭車都掹掹緊

其實典解NB次次都搵杰寧做mc

羅白巨 係米拿既後備

佢地唔係返左酒店啦咩

咪再哂時間
攞錢試vvd好過

好葡萄佢 簽極都有

因為 利子得佢一個靚

三顧茅廬，再唔來算9數啦，用來買一級中堅好過

兩個買哂佢啦屌

當旦死？

路過，雖然創造力真係唔大，但佢勤力跑動覆蓋範圍大，英撚需要佢呢類型響中後場幫拖。

腳粗

我屌你老母爛臭西呀紅牛

女仔人家

btw 屌得好

好屌

好想做杰寧隻金毛狗，可以訓腳

旦波大
杰寧小學樣 你戀童

今日李城同達哥玩fifa18

唔係水晶宮咩
我好似見過btk同達哥一齊

達哥有冇比人炒

馬列斯搞掂佢

原來一齊打

見btk入波 扮史獨跳舞慶祝

呢個都唔知有冇讀過書

唔好話我手足呀

旦啊

靜係睇過佢 主持果套咩 啪啪啪

佢扑野都好似唔識咁 ， 都做到主持

杰寧好似有mon post

咁又點 ， 我唔驚d女嬲

喂人生攻擊既你

你叫佢講利物浦其中10個球員佢都唔識啦 著住波衫就係利迷咩

出面有po搵你

咸豐年嘅事

好放

哩到係咁有奶便是娘

好想同杰寧公主合照
中意左佢好耐

星期六佢應該喺121

你成個痴漢咁 ， 我驚佢見到你調頭走

我見到佢FB講呀 希望見到佢 佢又得閒影張相la

哩D你最清楚

咁撚近

金日成又真係幾似痴漢

有無合照

米仔=咖啡專家

大膽 我叫個孫捉你去平壤努改

個孫根本就係痴漢

你落左地嶽 就唔好番轉頭啦

一定係軒隊帶隊
日日都飲

屌 紅牛係唔係路？
66m都唔賣我？

可能有discount

米仔心諗
Why this shit can drink
go back to Liverpool I bring you to drink

你個黑鬼冇撚用啦
企出黎話走都唔夠膽
我地而家唔要你喇 你下年過疤啦

點解成日都飲starfuck

當你成百萬鎊周薪，你會唔會介意果幾蚊discount

AGREE 遞信都笠水

愈有錢愈度縮

佢對門牙好似ex

想追星 今晚去邊好

猜輸請全團人啊

證明ching 係窮撚

西貢 / 長洲

今晚多雲牙
雲爺爺又然

收到風 ， 去梅窩

咁有錢驚條毛咩

轉載

屌 岩岩上天文台睇多次
日日都好天 係得禮拜六落雨

咁夜仲飲咖啡係咪唔撚洗訓

去扑港女

佢哋真係唔瞓
到晚3點仲玩緊ig

竟然唔係落老蘭

盤古開天既事

你3點都上連登

cosb

睇過啲 source 講 keita 有 plan b
睇黎係時候睇定中下游同啲降班隊有咩中場揀

好mk

你唔喺英國我冇嘢睇

coscos

自high

濕晒

點解cos 講野成日 都重覆個 「汪」字？

收到風季中會對vvd 重拾興趣

睇個勢今晚係咪自由時間

仲未收到決賽飛，橙

食女時間

你班撚樣真係好撚狗

姐係簽名機會極低

錢解決到既問題就唔係問題

可能jetlag都唔定
有日f9 ig story5點就good morning

cosb 真人就係嗰242個人入面其中一個

覆wtsapp啦撚樣

佢地成日挽hey0

係虐畜

有佢既樣就不得了

迷羅

唔要得

不了

喺潮特買假鞋呀

個d唔係重點

Focus 係身高同樣

力子跟史獨model搵食

著off white果個邊個黎

4p

咁夜都唔返去休息

好想追星

支持巴黎買neymar

仲有個係老母？

都話佢哋唔撚瞓
琴晚3點廢子仲玩緊ig

你都係冇得去巴

咁巴塞就有錢買古

旺角？

著off white咁潮

Sorry quote咁多圖
btw史獨去咗行馬莎？

Ig story

有冇利子知佢地幾時飛返去?

22凌晨

ok去送機了

懷疑係朗豪坊marketplace

一齊

睇完波直落機埸

去德國搵我

人唔笑..

史杜列治嗰啲係咪喺旺角
我而家喺旺角呀

岩岩story上左樓睇景啦

睇到米仔係IG做gym d片
扯左

我會同個多仔fd一齊，到時睇下撞唔撞到

有冇人知斯特城住邊間酒店？

李

睇佢ig返到酒店影夜景了
啱啱嗰間應該係elements 超市

幫你推

推推

Manchester City want to sign Fenerbache defender Martin Skrtel according to Turkish reports.

啱啱係旺角一個都撞唔到

君悅

好開心係stackbuck影哂佢地

正啦 可以咁近影

有無簽

高級過利

我前面個on9俾張卡域克米拿都肯簽
仲同個保鏢講係咪認錯人

達哥同btk 打Fifa

我終於簽到軒隊啦

多謝係酒店咁幫我既巴絲

係旺角冇女係食唔到

原來哥狗咁鍾意我地舊將
希望佢考慮下巴布
好想再見下佢 忠實利迷

黄區係咪可以任坐？

搭埋尼哥

無圖？ 伯母

佢好勤力

Selfie?

屎瘋ig story好搞笑

yes

無friend陪佢去街

都唔知影咩Q

Monaco reject £44.5m (€50m) bid from Manchester City for Benjamin Mendy. Understand Monaco value him higher than Kyle Walker. #mcfc #SSN

如果送張相比球員，佢地會唔會收

Origi都唔陪佢

鏝點解咁中意派膠後衛

仲諗住去旺角見下佢哋
而家一個人on99咁喺旺角

Naby Keita rumours are like that song that you overplayed and used to love but hate it now.

有軒隊陪佢飲咖啡

要買屌摩了

佢覺得d野好痴線
你知鬼佬唔會成條魚食

聽講鏝缺閘

你要絲打相？

張伯倫

你姓宋?

唔會。因為我都係咁做。 send左chants 同 會歌比佢聽下先
我同佢講 「落去party d歌你識既都玩得開心d啦 」

唱片封面?

史獨ig好撚正
好撚好奇咁
乜堆女無英文咩

屌我都睇緊
好撚可愛呀史獨

光頭佬好撚惡 唔比合照

尋日影左d相，諗住係相後面寫d加油字句果d，同埋叫屌摩唔好咁鍾意標波

又係呢條友
佢勁串又好西面

禾特包斯
里萊費亞

who

古 廢 摩

果日將軍澳佢一出黎就指手劃腳咁
搵緊圖
無樣呀梳

廢摩係一個定廢奴摩仔兩個

石Q黎

wijnaldum

我聽日目標係同老母影相

老母好cool

似係
連架巴士點泊都要問過佢

好想追星
la子同軒隊去左3次英國都簽唔到

去做體檢

係英國唔會簽

幾靚仔

迷了

冇人理

返工冇得追

史獨係咁話mad

青靚白淨 個樣算討好

應該係director說服到老細唔賣

👌🏻

jelly仔已經係我地既人

唔太興奮

咁佢係超市見到sainsbury's驚訝都好正常

高普有時買人都睇樣既

屌摩冇紋身時都青靚白淨

古都影到
好撚葡萄呀

唔想要就deal咁快
唔想要vvd同Keita了

迷羅了

屌摩要賣了

韋拿老母黑鬼來講都ok啦

我有fd 都同卡神自拍左
葡萄死我

佢個樣都好似ex

古好nice，之前係利exchange，去親佢都停
神軒就唔停但都叫揮下手，屌摩望都唔望踩行油走，有冇人hk同到屌摩影

你今晚收穫豐富啦巴打

佢好好人 係花園街拉我入巷仔影
跟住保安就無比人埋過身了

17/18利物浦主場S碼 古天奴英超字
換童裝加大 古天奴/軒達臣/拉蘭拿
想買S碼但又未買既可以買童裝加大同我換
tg:

史獨ig恥笑香港樓

古

Robertson 3號

THIS

我懷疑自己唔識自拍
張張都影到自己好樣衰

周圍都係貨
做咩要為左你去買

咁快比左其他人

Btw軒帶隊飲咖啡自唔自拍到

逼走沙高咁款

沙高係咪唔會出返來?

真？

假

vvd Keita呢

沙高搵到人接貨啦?

AS Monaco has reported unnamed clubs to FIFA for "unauthorised" approaches to Kylian Mbappe and his representatives. #SSN

沙高件3號呀屌
慘
好心賣佢先拎走啦
仲要今日沙高先影件3號

ANNOUNCE APOLOGY TO MONACO! @LFC

馬馬度沙高
嚇到我即刻上twitter

不要再po相了！！！！

笑成世

巴打們推咁快要我點追

沙高鳩UP

😢

利迷有愛呀

想問多次酒店邊個位等最好？未去過果邊
聽日想去試下

NEW: Liverpool ‘considering’ 3rd bid worth over £70 million for Naby Keita

今晚4000蚊一晚 係boook就快
聽日7000

其實都應該係3號

屌你紅牛咪撚再吊高黎賣,賣你就賣啦

沙鳩好想自己走

🙇🏼

係唔撚賣, 吹牙

一嚟就大號碼
又唔係勁

咪諗啦 去啦

如果70m都唔賣應該就放棄了

4號唔得?

比清ho ball

considering

vvd

Daddy性格 買唔到就唔買了

Reception

士士改名未

仲有45分鐘

利物浦球員集體打飛機 ， 輸左要被打😝

如果70m都無得傾 佢都無心賣了 好似mbappe咁

改咩

照舊

可否玩殘紅牛
等佢得到個人,但個人搞散隊波

即係咩

冇咩可能
人哋根本就唔志在錢

御坂美琴

歐聯親手淘汰紅牛囉

唔係一早就知係呢個結局咩

有冇得打歐聯都未知
因為好似話同薩爾斯堡同贊助商

有歐聯打咩

入左分組賽先

你比人哋個奧地利紅牛淘汰牙

佢地兩隊都有

搞撚掂左,打得啦
佢老母兩隊波中間咁多買賣都可以話無關係
uefa同fifa都係狗黎

外圍賽會唔會對奧地利紅牛

money matters

兩隊都有

啲source又要比我地希望
話老細想賣 director唔想

如果70m都唔放 無計啦

屌奶星下年keita個release clause明明低過利狗報既價

全部得個吹字 正路人地咁有錢你要買人地個主力至少要破德甲轉會記錄先有得傾下

所以佢真係無心賣

但係佢又肯賣bakayago

落緊大雨

改名叫馬馬度少高算

追唔到keita隨時人都無
到時咪又係要屌

迷老母了

好似下年走都仲要比57m 賺少千幾萬對佢地黎講算咩 用多年都抵

兩隊波黎架wo

唔知可唔可以簽pre-contract
一陣又比人告

樓主好低汁

死開啦

原來幾年前買費奴都係破德甲轉會費

簽都同拜仁簽啦，邊輪到利記

下年有得咁買就唔會係利買到 鬥高人工

屌 同mbappe撈亂左

fsg吃屎…

簽唔到Keita 可以轉去簽利華個Kampl，兩個都係b2b
Kampl仲跟過高普

司瑛士 好煩

等官宣 羅白神

sor又唔記得轉acc

體檢la

而家唔同啦 迪布尼個價好似先係破記錄

史獨搞9奧力子，有心病

lulu twitter like左21分鐘起身拍手段片

share, pls

利post 情況混亂 ， 我離開一陣

史獨想打尻木燒仔 有心病
史獨想做大佬

唔好返黎了

上年冇歐聯 簽一隻翼一隻降班料
今年有歐聯 又係咁

coscos 好兄弟

on9 完未

去佢twitter profile page有得睇佢like左D咩

人地車狗一發力就會morata同mendy

喂我冇hey 0過你wo

兒童樂園

我做證

你一講又無錯

Mendy firmed?

羅白神個樣 像同神軒 拉蘭拿 玩到一整feel

利囝囡好fresh 好pure

新會然 做左mon post狗好耐 大家好

好令仔

我講一句成日比人冇限放大

我整係cos 跑得快 ， 佢地就唔知做咩

仲以為沙高用英文版twitter

唔侵你

用開法文

英撚三島白人
個樣叫起碼順眼

鬆弟加入我地 精神

屌我都簽唔到佢地2個
La等左2場都唔見
軒就傷左
聽日返到黎追先

聽日training係咪1530

清返咗嚟香港？

ching去左好耐旅行

做乜咁睇唔開

Can子杯人

咪hey0新會然啦

見到利狗都係飲水都係飲bonaqua或維他,
有種莫名既親切感

收野啊lucas

Confirmed: The AFCON will have 24 teams competing as of 2019. Meeting still continuing awaiting news on change of tournament to the summer.

你竟然貢對me

其實係迷古 想用隻吉祥物留古

Skipper

屌你 忍唔到

skipper有咩問題

oh yeah
熱死班非洲人就岩

鬆弟做咩? 邊個搞你?

睇完套documentary 眼濕濕

陰啲陰啲反軒

你又用錯acc?

話說南區謝拉特係咪g持南區

除左球員 球迷熱d 根本一堆好處

單單6-7月 空檔轉播費 有人講都隨時2-3倍
(平時1月 踢緊4大聯賽 撚有心機看堆非洲佬踢)

垃圾黎

琴日軒d長傳 ，我驚佢會搶番can個正選位

can正選位係後備席wo

唔使驚 can 從來都冇正選位

😪

都應該多左班賭波撚睇

水機看守員

又唔記得轉acc

😵我暈了

好似係
等香港既濕熱煎下班利子

答啦...

Guinea Senegal Egypt

熱死班非洲人
涷死班西伯利亞人

唔睇本地波

無所謂啦...好過1月踢

南區有米仔

Guinea做咩

想印波衫 但唔g印邊個好 想問問大球場賣d波衫有邊6個？ 唔係香港 要搵人買

南區係邊

聽日公開操練大唔大機會合照到sosad

skipper

英國南部

淺水灣

佢肯嘅話一定得

屌你老未
無知真可怕

下年keita release clause

印Robertson
因為佢會取代摩仔

個簽名會係咪有操練果條手帶就入得?

新會然唔屌你
google啦仆街
屌你

3號

南區=修含頓

sorry未睇唒
唔係香港 真有錢

ste Gerrard Gerrard ..... he pass the ball 40yards

淺水灣
真有錢

驚成班練完望都唔望直接走sosad

走啦紅牛臥底

咁惡 本身唸住等埋你隻黑鬼
快撚d 下星期黎呀 如果唔係件波衫我到唔到手

同埋兩日夾埋應該爆場咁濟

屌
無知真可怕

唔會lor...
一入到去直行嗰邊應該會易d影到相
嗰邊近更衣室

Sky Sports News‏已認證帳戶 @SkySportsNews 8分8 分鐘前
更多
BREAKING: @WestHamUtd agree deal in principle to sign @CH14_ from @bayer04fussball - Sky sources. #SSN
射死獌狗

ch14係邊個

Mon左咁耐法國冇人支持啫哩仔
但其實打後備輪換下真係夠哂班有突 仲咁平

小狗

好殘眼呀 ，dllm

希望佢鏟草

當年都殺左利唔止一次
下年又少左6分

用Stewart換是但啦

西咸都簽咗好多人🤔

stewart都值幾m..

8m ar

唔知幾時可以講句
用沙高換是但啦

你貢對我?

堆記者都講
再追keita 其實係浪費時間

應該全力搞可用的plan b
同 看下到底雲迪克 點

都7月20號

而家阿豬阿狗都十幾廿m
錢唔係錢咁撚樣

咁真係好殘眼ar ma

記者都寫到悶

好耐冇見過利Po 推速嬴其他球會post了

法國利同d毒撚一樣追唔到仲繼續追

Mo plan b

有你條垃圾囉

無plan b丫嘛就係

唔好單單打打啦

高普

唔買keita
用70m買奧巴馬羊啦diu

有冇巴絲知

點會係

70m vvd 70m keita

唔反fsg

落埋last bid, 再唔賣就放棄啦...寧願去阿25M deal左ox 佢啦
話哂打到中場幾個位...質素同人數都搞店到..keita summer 睇下點啦.

66都唔放

好撚驚聽日旺角場爆棚sosad

廢

沙鳩

邊度嚟6000人

話說尋晚solanke入波個下
我第一時間諗起ings可以88了

爆就一定

唔覺好廢. 咁後生已經多年球會歐聯經驗
一直都覺得雲加條老野唔識用佢姐
雖然最後一年contract, diu 25M比佢啦, D錢又唔撚關我事

好有kane feel

ings 好有球味, 但真係傷玩死佢

下面係hull sunderland 米堡中場名單，揀邊個做 plan b 好

又話文蘇蘭gay打u23

佢括號果到連當日操練劵唔係咁解咩

Modric

咪玩啦
當日呀
你嗰張嘢星期二㗎

Downing

downing

米堡個19號左腳仔好似幾好波
買佢番黎再搭個高中鋒玩高Q大棍有矛得唸

比D時間 FSG啦,8月都未到,咁心急做咩

會中20次柱 不了

咁邊個比時間我

20M deal OK?

Bayern Munich say they will sell 19-year-old midfielder Renato Sanches for £42m. Won UEFA award for best young player at Euros last summer
plan b la 報細數理撚得佢

係bo thanks

Leon Gxxxxxxx la diu

又想改名

又要等

robertson

當日肯俾多少少買dahoud就唔撚使理隻西牛啦

30可以改2次

唔洗
30日內可以改兩次
但係諗唔到改咩

追星兵團聽朝幾點去酒店？

都係人地放左xhaka之後唔肯放dahoud

咁有星期五張飛係咪可以入

係掛
自己試下啦
呢度都無咩人答到你
冇內部人士

我係內部人士

一齊迷摩

聽日射波？

即係得唔得
同埋佢幾時公布係邊到搞

利如果一直keep interest肯俾多少少
一早截到多仔糊啦
使用70m都俾人reject咩

不了
迷沙高好過

迷摩不了

唔好講球會為球迷付出過D咩,應該反問自己有冇買波衫撐FSG

次次買唔到人都有唔同既理由

十卜PSG

你google或者上精壇問應該有用過喺度問

有飛不過射唔撚到

橙

利子咁早訓哂#?

Yes

自從沙高返咗嚟之後就茅哂夜鬼了

輕鬆晏袖12點幾

唔明

一人分飾幾角

係咪真係有得去見面會嫁

典解會緊?

可以去三上見面會

唔得

唔好食咁多吉野家

Why

用18號飛入到去?

喂呀 爛啦

咁又點

美國巴？

收到風健牌會續新約

屌 叫你唔好食就唔好食啦無益呀清

我未死

點撚知

我都未

而家香港咪12點幾

英國餐廳係咪好難食
你喺英國食咩多

希望聽日落狗屎大家都冇得睇

唔係晏晝咩

燈
我聽日都無得睇

星期六唔落就得啦

禮拜六呀

小妹唔燈

Yes呀

好想佢成才

一係pasta,一係煮面,一係Chinese takeaway

傑志贏到就...

未去過英國點撚知

一日兩個Po

係咪無人收訓練手帶啦 仲有last條

英國野食係咪好難食

下個po咩topic好

點解咁快?

唔食英國野其實唔太差
All day breakfast
炸魚薯條真係狗也不屌

好耐冇見利青訓咁後生就有膽識去過人

好想佢同96,97 呢代最想,kent, 板仔同 wilson 上位...點知依家3個都唔被重用...
高普眼中只有TAA同木燒..OJO前幾季後備落場交到貨都唔留低盃賽用...

沙外國撚?

法國人

唔撚係問你=.=

Origi 去左做mk仔

你係咪唔係好識中文?

1001

me 過左去冇耐, 住左香港20年

Ibe

法國黑鳩大肉腸